三萬多警察， 從此經過太子站， 你都會覺得有人喺你耳背後面吹風，涼浸浸~~

三萬多警察， 從此經過太子站， 你都會覺得有人喺你耳背後面吹風，涼浸浸~~

摸下, 咦? 冇人嘅喂?
你再摸下?
輕輕咁吹，
鬼，已經在遊魂中。
喺警察心中， 已經埋下咗太子831嘅魂魄。

28:45